［討論題］俾140萬手足賠錢/申請破產完左再俾200萬手足

岩岩錯台!
如題！

直接籌200萬手足賠錢加生活費 唔洗申請破產
手足申請破產 過左破產期 再籌200萬俾手足

推/1

推/2

推/3

推/4

推/5

推/6

推/7

推/8

推/9

推/10

推/11